求求各位，有不明浮屍請偷偷地影低樣貌，畀人知佢哋死左先係最大尊重。

touch wood 如果我不幸遇害，我寧願全香港人知道自己死訊，痛定思痛為自己復血仇，而唔係on99 估估下係咁問人FCFC做偵探，然後繼續不明不白成為其中一位失蹤人口

Yes